突發 世界盃 ICON 出咗！

#goal#fif

成碌鳩咁

你碌鳩咁幼

輕輕鬆鬆

+ =
+ =

又有隱藏icon

諗起避子彈嗰條gif

同我留言一樣

賓周

搵左好耐都搵唔到贏國旗

同高登比差幾條街

兒登

this forum has lost its charm (or, perhaps, it didn't have any to begin with)
instead of drawing quality members, the admin believes that pushing some new fancy icons is the way to go...
how sad!

呢個紅牌過癮d

組合

無香港旗

我

.
.

連狗真係好勤力整icon

正呀

lm

連狗係icon 方面真係有料到

連狗又贏

個長keep都得
見到諗起黑哨湧狗

1-0

紅左

黑哨

冇嘅

阿Joe點頂

ISIS

有冇組合技

[img][url]圖片網址 [/url][/img]

點解冇蝗國

祖國

fif

瑞士🇨🇭個size

連仔 你咁樣 你叫啊joe情何以堪啊

係波台既贏利

點用架

有無狗狗踢波

波台手足全面進場

有無呢啲嘅tg icon

有冇呢個icon tg表情包？

點解冇中國國旗嘅

我覺得可以再整好d ，有幾個有d hea

其實幾似Neo

新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯 新上帝美斯

#japan#

[url]網址 [/url]

狗仔正啲

朗

多謝肥絲

#fifa

牙祖唔好喊

又再屌打高登

屌點解我冇！

連囝叫牙Joe情何以堪

入咗！！！！！
一定入咗！！！！！

好特意

最鍾意呢兩個

香港旗呢

點解我無既

中國隊係邊

點解我冇

連畜我屌你老母

Apps無得用？ 我想用大英祖國

Ole Ole Ole

個個都有 係無蝗

因為2002年未有連登

無5星贏國既？

叫人地點跟

成碌撚咁